[突發] 723罷工

唔好比政府帶到風向，而家出面好少行動post

其實場運動去到咁既地步，又經過左元朗呢件事，相信大家都一定好嬲，尋晚好急咁叫人三罷，但係準備得唔完善既話呢種不合作運動唔會成功

點解要不合作運動？
因為69以黎，今日722已經過左成個半月，政府回應過邊一個訴求？百萬遊行都出過黎，政府依舊唔理當睇唔到，所以我地只能將運動升級，癱瘓交通，要政府冇辦法之下正視我地市民既訴求：
1. 徹底撤回送中條例
2. 收回612暴動定義
3. 撒銷所有義士既控罪
4. 徹底追究警隧濫權情況
5. 以行政命令解散立法會，並實行雙普選（治本）

咁點解要三罷？
香港係一個國際金融中心，2018年既GDP係2萬8千億，除返開365日唔計紅日一日都做緊76.7億出黎，如果全香港可以不合作運動到癱瘓香港一星期，咁香港至少做少左537億。一個咁重要既經濟體系，連大陸走資都要經香港走，你話如果香港既經濟癱瘓左大唔大獲？癱瘓左各國都會受到影響，包括美國，從而令到美國都要插手治根，正視香港問題，施壓落香港政府，迫於無耐下政府只能回應訴求。

至於點解同時間要有不合作運動，係因為香港人講到底仍然唔夠團結，亦有太多包袱，根本就好似game theory咁，個個係到諗如果我罷佢唔罷咁我咪仆街，諗下諗下個個都唔罷。再加上香港人另一特點就係善忘，琴日發生既事今日就已經當冇事發生繼續照平時咁返工。綜合黎睇不合作運動又可以比到各位一個唔返工既藉口，又可以救下香港，講真有得唔駛返工有邊個唔想？

咁不合作運動應該點做呢？
相信大家經過612對道路要點做必然有唔多唔少既經驗，所以我今日想同大家研究下地鐵

有巴打琴日已經貼過可以點做，咁佢講過個啲禁返入去望一望睇可以點做啦

【突發】地鐵開始多人

但見到今日每條線都一時停，延誤延得比較短，影響都唔係好夠，原因可能係太急個個都唔清楚自己要做咩可以點幫，人數上可能又唔係好夠。所以我突然間醒起三月既時候有一個痴線佬係地鐵係咁跑，搞到佢地要係咁跑落去捉人

【跑到出血】裸男闖路軌 由荔景奔跑到葵興

其實港鐵咁多條線，好難搵得夠人去每架車都塞住佢唔比佢運作。最直接方法一定係落路軌等佢行都冇得行，呢個方法可以集中係一個點，一個站，唔需要分散，當大家集埋哂一齊有成百幾五百人既時候，佔一小部既路軌去癱瘓成條線有幾難？

有人話闖入路軌要罰錢，咁如果夠多人既時候會唔會逐個捉逐個罰錢？

有人話有可能會觸電，呢個我都唔清楚，希望有識地鐵既人可以幫手解答，因為我真係唔知如果會觸電既話點解個痴線佬可以跑咁耐

有人話驚比班趕返工既人屌，咁大家好似個痴線佬咁跑入隧道入面就聽都唔駛聽啲聲音

講真如果夠人多既話佢地真係唔知要點做，佢地靜係想快快通車所以逐個捉會哂好多時間，狗室內人多又放唔到催淚彈趕唔到走

大家都有眼見721元朗恐襲事件實在令人心驚膽戰，變哂痴線佬周圍跑周圍叫，做成咁既情況只能怪政府同警黑合作，令到我地搭個港鐵都要驚比人打。

光復香港，時代革命

三罷交癱Tg link:

荃灣紅綫

觀塘綠綫

港島藍綫

東鐵綫

西鐵綫

推

入自己條綫做野啦
兄弟爬山

自推5格

724 有飛無飛都好 大球場見

Push

地鐵不合作運動係唯一贏既方法

光復香港 時代革命

好post 推

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

快快手十二點前要推上熱門

推
光復香港 時代革命

推

光復香港 時代革命

元朗721恐襲！

幫手推

三罷交癱Tg link:

荃灣紅綫

觀塘綠綫

港島藍綫

東鐵綫

西鐵綫

十二點啦吊 人呢

推啦

幫手推post上熱門

好難推啊 心累了

推到多d人見到

幫手推呀 搭唔到地鐵 點返工呀

罷工罷工

quote大雞巴哥哥

光復香港
時代革命!!!

幫手推啦

唔好沉得唔得

1

2

好感動 終於有人推

push

光復香港！時代革命！
光復元朗７２７

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

上撚到熱門未

光復香港

三罷交癱Tg link:

荃灣紅綫

觀塘綠綫

港島藍綫

東鐵綫

支持612 2。0

轉日子 724

一日唔癱瘓交通 都唔好天真到認為罷工會有大規模響應 我求下大家

一日唔癱瘓交通 都唔好天真到認為罷工會有大規模響應 我求下大家

講左好多次 長期全港罷工前設係癱瘓交通

香港警察包庇恐怖分子

係 推得太慢 唔夠部署

幫打工仔罷下工啦

明天太急啦 招下人先 未玩過都可以組隊試一次拿經驗先

點解仲未上到熱門

咪撚痴線啦 罷工都要攞假㗎 臨時臨急邊個同你罷

你再夜啲聽朝先講啦

啲不合作運動完全冇

罷工都要多d 宣傳
俾d 時間先得架
港豬點會霎時間同你罷

推得太慢 冇哂部署 對唔住

求下大家罷工啦

攞假個d 好似唔係叫罷工？

咁推tg
三罷交癱Tg link:

荃灣紅綫

觀塘綠綫

港島藍綫

東鐵綫

西鐵綫

留名觀察

推！

推啊

樓主開一個724

大家再推

咁你又要分罷工定係曠工

冇通知嘅情況好明顯係曠工

1. 先定好運動想帶俾大眾既訊息
例如。
一、你唔理政治，政治會打你
二、警黑合作，市民被害
三、還我安心歸家路?

2. 需要知道實際操作

整地鐵放便到d想罷又驚比老細屌嘅人
可以繼續搞地鐵

支持！！！

屌你下次不如上午6時叫罷工 唔係想分化 好多人睇到個post都可能返緊工

支持

罷工 罷市

好好利用恐懼
等林鄭自己捉蟲
以為用恐懼可以威脅香港人
我哋就用呢種威脅
去令到香港市民
罷工罷市
如果成功佢哋唔會再有一次
利用呢種手段去威嚇我哋
我哋要拉商家落嚟
我哋已經動用晒
所有市民嘅資源
無論係衝擊中聯辦
定係義士用生命
去同黑警抗爭
我哋香港市民
都要陪上佢哋嘅安危
咁只有用經濟
去將呢一個極權嘅政府
從佢哋高高在上嘅位置拉返落嚟
香港唔要一個管治型嘅政府
香港人需要嘅係服務型嘅政府

真係直接搞地鐵啦
唔係個個咁易罷到工
搞地鐵比佢地多個藉口

聽日開

唔係撥你冷水 你比多幾日時間大家籌備文宣啦 冇用架 琴日都話今日罷 點搞得切

勢在必行

1. 先定好運動想帶俾大眾既訊息
例如。
一、你唔理政治，政治會打你
二、警黑合作，市民被害
三、還我安心歸家路
四、爛仔闖閘，冇人執法

2. 需要知道實際操作點可以停到月台運作<--有待mtr員工解說

學生要還錢 罷唔到

我無野講

得罪講句香港人罷工係最無可能
佢地可以接受你打狗, 接受你勇武, 甚至玩火 又或者宣佈臨時XX同獨立
但罷工係香港無工會係無可能做到的
所以不如搞下眾籌搵佣兵又好, 買軍火又好甚至實體化心中團火, 包你成功率高幾十倍

我由69開始日日出, 我自己感覺黎

搞依啲其實可以早一個星期到策劃
做下民宣 比公司了解下
我覺得

自發罷唔得嘅靠地鐵手足

推！！！！！！！！！

行動po好重要！

大大力推！

再講呢啲冇撚用 諗清楚唔係自願罷黎冇春用 同埋人數唔多你又做唔到咩你定一個日子谷下文谷都話有機

傾咩都假
政府最驚就係成功推動三罷抗爭
又唔犯法
又唔洗比人揼
咁都唔做等幾時呀

Pish

罷工包唔包遊行
罷工鳩fing無乜意思咁

咁24係咪戴住頭盔週圍行？
=============
光復香港 時代革命

推 光復香港 時代革命

要文宣
最好有有號召力嘅組織支持

不受傷
不被捕
一個都不能少

posh

延遲一日la on9
咁遲先出冇乜人睇到

今晚叫聽朝叫人點跟得切

你叫罷工都唔夠黑社會吹雞咁有效

唔夠人咪變今朝，對準九龍塘，油塘，金鐘，中環
地鐵係咁先

做得好 推 六個人犧牲咗 可唔可以諗吓企出嚟擋彈擋煙擋棍嘅義士

你地連罷工喺屋企涼冷氣都唔肯？

繼續推

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

唔想再有人犧牲喇 唔好忘記義士

順手share：
Self-Defense -- How to Strike with Canes, Sticks,…：

全民長傘外出 至低限度都俾個希望自己先 唔可以習慣開槍 唔可以習慣有人犧牲 唔可以習慣白色恐怖

搞罷工首先要比大家HR做野
香港人都係跟風多 要慢慢煲出黎
我諗星期五or下星一就最理想 成個行動一連串

六個人犧牲咗 可唔可以諗吓企出嚟擋彈擋煙擋棍嘅義士
你地連罷工喺屋企涼冷氣都唔肯？

繼續推

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

唔想再有人犧牲喇 唔好忘記義士

順手share：
Self-Defense -- How to Strike with Canes, Sticks,…：

全民長傘外出 至低限度都俾個希望自己先 唔可以習慣開槍 唔可以習慣有人犧牲 唔可以習慣白色恐怖

如果罷完係冇活動既 罷課應該唔洗 鼓勵學生番學宣傳仲好

罷工罷課既原因係基於香港治安問題
無人保障到市民生命安全，點解要出街返工返學 ?

集中九龍塘同金鐘呢啲大型轉車站

行動 行動 行動

作為一個普通打工仔， 不知幾想有哂籍口遲到&唔使返工
我認同你地想做既野, 最緊要be smart & safe

利申小弟返shift聽朝收工, 就算影響到我返唔到屋企都讚同你地, 721夜晚收工已經返唔到屋企因為係戰場隔離, 但錯既唔係市民, 係呢個政權

最好攬炒到全民返唔到工, 咁我呢挺星期六日遊行時間都要返工既廢青就可以走得上街頭參與運動

Push
最好無限期罷工

光復香港
時代革命

落路軌係唔會觸電，但係唔好喺路軌開遮或者舉旗，太近高壓電纜始終危險

另外唔好經由路軌分叉口去另一邊，因為車會停唔到好危險。一定要由月台落，落去之前一定要make sure 有人打左月台緊急制，有人見住你落。落左之後唔好向後行，要順車行方向行，因為月台後方無信號系統保護你

723咪一樣太急，淨係連登圍爐唔夠的

727元朗見

你叫人罷工 嗰日都要有活動先得㗎！！！
罷一兩日又唔係長期罷 咪浪費咗人哋罷工嘅資本

利申：六月罷咗幾日

我驚所以唔返工

文宣未準備好
唔夠多人知

推 齊心！

推！！

既然係咁，訓埋三條隧道有冇得諗？

PUSH

兄弟爬山

好多人搭巴士返工

冇乜力

727前一日罷會唔會可行d

聽晚見

我好似夢見到聽日只要愈早行動，就會愈多人好開心笑撚住出黎罷工